Usefull tools:
	-> Pentru cutie si tije, nu cred ca ne trebuie aliexpress.
	-> https://tinyurl.com/y4orxep3 <==> Pentru senzorul de vibratii, ma gandeam sa folosesc un modul arduino(daca ai vreo idee mai buna, spune),
										 am mai lucrat la modul hobby cu placute de dezvoltare.
	-> Nu conteaza asa de mult microfonul, nu trebuie sa fie cel mai precis pentru captarea sunetului unui rulment. 
								   <==> Pentru microfon, cred ca putem merge direct pe inregistrare cu fisiere .wav . Trebuie cumva sa sincronizam ce capteaza
										senzorul de vibratii cu ce captam cu microfonul.
	-> https://tinyurl.com/s9vjvma <==> pentru sound prof(daca e necesar)
	-> https://tinyurl.com/wcv4jkw <==> cam orice fel de rulment merge, hotaram pe moment
	-> https://tinyurl.com/u9predx <==> motor electirc cu tija lunga(numai sa nu se arda XD)
	      